有冇人而家嚟旺角打鳩我？

我就企咗喺信和門口食煙，
肥肥地戴住眼鏡嗰個就係，
夠薑就嚟打鳩我

lm

見到樓豬 好毒

起碼自貼咗先，點知你係咪借刀

著咩衫 門口有幾個肥仔

圖都無，你話見到埋佢老母都得嫁啦

Ok 你唔好走 我依家飛緊的過黎

思覺老師?

屌你老母扮鳩我搵人打我?

去咗七仔買煙

唔嚟正廢柴，做足十世基佬

你估你係思覺老師呀

劉明

你自貼先啦屌

真係見到

你個名

見到埋你

大家出嚟行講個信字，
都講到明出到嚟任你打，
都唔知仲有咩好懷疑，
啱啱位師兄都幾重手，而家我塊面都腫腫地